諗起幾十年後嘅學生要考返2020年既歷史真係。。

2020一年內發生既野多到
如果考返今年既歷史真係會讀到仆街

首先要還有香港史考。

淨係世界史都有排考
真正既香港歷史，依家唯有靠香港人口耳相傳落去

歌頌共產黨咪得囉
洗撚考歷史咩
世界史都係咁話
列強圍攻中國,中國以德報怨,一統世界